九合一國民黨大勝 中國網友驚呼：又要來騙錢騙物

九合一國民黨大勝 中國網友驚呼：又要來騙錢騙物
出版時間：2018/11/27 07:54

兩岸矚目的台灣「九合一」大選，在的國民黨大勝的情況下，周日（25日）凌晨「暫時落幕」。沒想到，這樣的選舉結果，反而讓許多中國網友不滿，擔心這些新當選的國民黨縣市長，又會靠著高喊「九二共識」，跑到中國「騙錢騙物」。有人更感嘆，都快被川普搞到沒有餘糧了，還得被迫惠台。

有長期觀察台灣政治的中國網友警告，很多台灣的縣市首長被國民黨奪下，其實是大大的不妙。未來可以預見，肯定又有一批國民黨的縣市首長，跑來大喊「九二共識」、「大家都是中國人」」「兩岸一家親」這樣的鬼話。然後靠這些話來騙錢騙物、騙吃騙喝，而「跪台辦」（國台辦）那幫廢物，一看到親中國的國民黨上門，鐵定不好意思拒絕，又會「高價」收購台灣的水果。也有網友提醒，國民黨本土派的本質，與民進黨沒什太大的區別，一個是暗獨，一個是明獨。唯有全面封鎖台灣的「窮台政策」才有利於統一，而國民黨執政，反而難以執行「窮台政策」。（大陸中心／綜合外電報導）

心水清嘅就會明白國民黨所謂親近大陸，不過只係用民族主義佔大陸便宜，一邊口講一個中國、一邊伸手入大陸個荷包攞錢，實際上唔會投降中共

個記者like完俾人睇佢like咗啲乜？

中國人，大家都懂

大家都係賊

其實咁樣先醒，其實個個最關心都係自己飯碗同埋經濟

最驚假戲真做，最尾真係投共

湯家驊有版你睇

柯P轟統獨是假議題 藍綠卻「假戲真做」

他說統獨是假議題，因為美國不可能讓台灣與中國統一，造成太平洋防線的缺口；美國也不會同意台灣搞台獨，去激怒中國，統獨是假議題，但兩個黨假戲真做，用仇恨去驅動政治。

柯P係台灣唯一一個敢講真話政治人物

推 sartre2: 兄弟，你的錢是我的錢，我的錢還是我的錢，ok?
噓 oklagg: 被拆穿了
推 littlelinsyu: 傻孩子，你們就安分地買了吧
推 netio: 兄弟 中國自古以來都很凱阿 賞賜比進貢要多得多~
推 WeGoYuSheng: 奇怪了 薩爾瓦多能拿錢 憑什麼我們就不能拿？這是泱泱大國該有的風範嗎？哈哈
推 Pheromone: 贏不起？請給我黃金
推 webb: 92共識！快給錢！
推 quisk: 有點大國風範好嗎！不是說要照顧小弟，快給錢
推 tontonplus: 支付寶按一按就有錢了，快給錢~~
推 creulfact: 92共識 快給我錢
推 mido: 靠 這樣也被發現
推 probsk: 可惡 被發現了
推 narutokai: 都是中國人 不要分得這麼細
推 godspeed933: 92共識，快給錢拉！幹！
推 JarvanII: 老鐵別這樣 分點兒給中國台北同志
推 aliangh: 提款密碼對一些牆頭草國是：一個中國
推 hironaka: 大家都是中國人 不要分這麼細
推 jehow: 兩岸一家親耶 連點錢都不給算什麼親
推 Seifer601: 兩岸一家親 中國人要照顧中國人好不好
推 voyhanxu: 原來中國提款機密碼是「92共識」嘻嘻！

呢樣中共醒，統戰一個人易過統戰成班蟻民，比D甜頭佢就入局

面對錢誘惑有幾多個人可以抵抗，共產黨出錢要連登仔賣屎眼含淚投共大把人做爛市

睇條友而家明面撈董事，暗面一定更多野賺錢

人性本貪，昻山蘇姬已經係例子表表者

睇到我好好笑

推 kkkaq123: 給錢 不給錢 就不一家親
推 leekidenet: 不要這樣啦，92共識萬歲，大家ㄧ起發大財啊。
推 nicejelly: 92共識！（翻譯：我要錢！
推 chenhunk: 都是中國人 請給我黃金
推 balcony5566: 大家都是炎黃子孫 為何要分你我 中國台北內地心連心

民國藍絲
有幾多個真正了解台灣民意

全世界
好似得香港先真心親中咁on9

用自己錢搞活動幫中共宣傳大灣區